移民大媽鬧警察

清醒的大媽

之前坑口都有個

佢啲口音好難聽得明

其實有D中國移民都有良心, 頂返住D武警